[區議會選戰] 香城online 新職業 - 拖延師

好簡單, 拖住佢地出門口嘅時間, 唔好俾佢地離開到office, 搞掂

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

今晚有咩任務話?

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

係咪呢個工種太廢

人多就有用
幫你推

正解 只要每人用10分鐘 一晚10 個，佢就冇左個幾鐘

狂問嘢問到佢煩 啱晒我呢啲港女做

佢答得出就必需要答
佢答唔出就冇可信性
答到發脾氣就丟架

和理非Gogogo

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

聽朝再推

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: